咪成日開啲相認post啦

成日開乜鳩邊到見到咩咩絲打 求相認
屌你老母 攪到呢到烏煙瘴氣
唔講我以為自己返左高登 5p
要識女就自已出去識啦
理撚得你用咩方法
總之咪撚係lin登搵食
鳩痕就去叫雞
講完

ok

啱呀

Ching ha ball

Ho ball